有無讀緊city既巴絲 入黎吹吹水

有呀吾城巴打

G chi CU
The City University of Hong Kong

U